[強國堀起]大陸首次有自己memes係全球病毒性傳播

之前成日笑人內聯網, 鄰國新聞, 依家大陸自己後生仔搞既memes勁到係全球跟風

呢個叫Karma's a Bitch, 係抖音其中一段片, 之前有愛回家抄人果個愛的手勢舞都係果度黎

結果呢個memes無啦啦全球都hit左

Fine Brothers做左個episode講

外國版本

之前成日都話大陸啲娛樂野剩係識抄人, 結果依家抖音感染返全球轉頭
因為中國本身就內聯網有防火牆, 加上中文唔係全球語言好難做到viral
但依家竟然跑得出

唔到你唔信, 中國愈跑愈快, 香港影都無